更新完唔識用連登 求教

點樣set 個post/comment嘅正負評數目人哋睇唔到

1hr 內唔會show 正負評
全部post/comment 都係
唔關你setting 事

Oh 唔該晒